未訓既咪入黎傾下計囉（389）

開

唔衝了

百幾蚊姐

咁就搶咗1001

好彩load多幾次
我爭啲開左

Cls 2點半 撐撚實對眼中

真係一分鐘唔比人屌都唔得
一齊食

頭先又話瞓

有花生食點訓呀？

但係前幾日先上網買左300幾蚊零食

hi

叻

喵喵 巧大個

師傅
我今日通宵更

Hi

唔好狙擊我啦

也仔

你通埋我個份

A0瞓唔到好凍

對你梗係要大個啲

我諗我要改翻之前個名

點解

比啲hints嚟

太高調

咁關A0咩事...

✅已追蹤用戶

A0手足 我都係
凍就拎多幾張被啦

你要 你唔講真係唔知你係cc

我想訓教

呢個post覆得勁快

食屎賤狗黎

Errrrrrrrrrrrrrrrrr

金毛MK

我好慘

陪我啦

我而家先知

真
冇女會死

拍左拖女朋友唔係同居一樣好凍
結咗婚老婆訓係你隔離都可能唔理你 唔俾你攬
所以搵hehe 算啦

慢慢推

擘大眼諗好多嘢
更加瞓唔到

有花生食咪快囉

共勉之

回歸

肥毒 200磅

屌你啦

講到係女就得咁

舒服晒

吓

Yeah

啱啱入嚟唔知有咩花生

咁都要屌

有咩講出黎會好啲！

我都想知

唔洗了 依家唔想拍拖唔想搵
你加油

咁我都係比人屌緊之後係個到呻下姐
咁佢quote我咪覆返佢 啲態度咪差咗
又要講一餐？

幫我睇實佢

真係
我都想做mk

唔好信佢

哇 靚仔就見人見智啦 我門檻好高

我回來了

孤獨終老算

咁用返

佢好多女的

冬天係對儲水式電熱水爐用家既考驗

點解咁頹

差唔多啦
係好女又點呀 又未一樣

不打擾是你對佢最後嘅温柔

佢抵比人屌 支持你

吹啊！
你平時都笑得我多啦

仲掛住佢的

順眼好多

又黎 真

黎我屋企沖涼啦

個個都咁講

Mk係要用錢堆砌
而我無錢

關頹唔頹咩事？

關我撚事咩

你幾時再做返笑料

我個陣燥緊我認語氣差喎
咁再加上本身啲就人唔鍾意佢 關我咩事？

師傅你訓未呀？

洗乜。我啱啱先沖完半hr熱水涼黎。成身暖笠笠。

你對佢好就諗下點樣令佢靜心讀書
佢考得好就可以留低
佢考得唔好就要走
到時佢真係過大海我真係打撚死你

其實發生緊咩事...

Welcome back

on9 過海先好

咪話左支持你囉！

有冇人掛住我

未用過

少少

你又講得岩
但佢成日話溫書結果走左去mon post

有！！！

都係覺得呢個名最啱我

咁佢唔想

你屌佢 佢又俾說話你聽 你選擇唔理佢 但其他人幫你屌佢 然後佢繼續講 繼續二次傷害緊你 仲搞大埋件事大家一齊食花生繼續鳩Up冇仇報

咁我想問 最錯係邊個

你食屖啦
無啊！！！！！

要過海讀自己唔鐘意嘅嘢我寧願佢唔過

好啦

真

dse温書?

敏仔

屖屖屖屖屖屖屖

躝啦我好依家好燥

點解佢mon post係因為佢怕你亂諗嘢

同佢一齊溫

大家差唔多

生仔

3點訓 又要訓4粒鐘就返工 cls人生

亂諗咩

屌已經比好多人知咗

句小丑邊個把口出

我係咪又miss左啲咩花生
有冇懶人包包

又話瞓

要有錢染金毛
有錢去蒲
有錢去social
前提無錢

死癲狗

買咁多

我屌你！！！！！
屎啊！

cls

應該係

師傅

懶人包呀德德

而家我好鐘意同人嘈交 點開左技能樹做 嘈交師

你自己諗下你自己講咗咩 同埋我之前講過啲咩

我知你專登打錯引我笑既 多謝熊仔

扮燥同唔中意可以無敵，梗係扮

我無心架 撳下撳下就...

1日食晒300蚊

嘈交好刺激

你之前講過咩

128師

[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 103

事源

我屌你！！！！！！！！
又恰我

259

你肯同人鬧交其實係教緊佢
我好少同人鬧交的

好耐冇恰過人了

生仔
我唔會囉

屌你咪叫你自己諗

我無心

你唔記得？準備畀人屌了

雖然我都唔知答案

唉......良心當狗肺

sor個人頹冇乜記憶

終於有reference
之前d case都冇reference
我點做case study呀

咁你覺得我個句係屌緊佢嘅咁咪算囉
而家最錯個個係我

你不如去食下屎先好唔好

鬧交無用 it’s a waste of time

唔同事事爭食的

咁你慢慢頹啦 唔好搞到佢就得

你親手撳購買

扮勸交

我會盡力了

不如咁
試下冷靜啲啲
啲啲都好啊....

如果鬧兩句就識改 就唔係浪費時間既

我試過買件背心唔小心禁左x4

好好玩架屌

依家你可以食左先

我比完錢先： 我買左啲咩 一睇
300幾蚊

好過留喺Xg

我係食屎賤狗

你心情唔好 佢玩膠 大家炒埋一碟 你當時人唔勸停 定你都享受佢俾大家屌 明明佢都同你地吹左好耐水 真係要搞咁呢個地步咩

唔係個個都嘈到架 前提係要有腦

咁點解要教精佢呢
呢啲嘢佢仆多幾次街就會識㗎啦

有無一次過著哂上身

唔洗覺得委屈喎 我覺得你無錯
布丁狗真係火上加油

cu很好的

因為我有上過心 屌你老味！！！

係要靠觀察

佢以一敵百

真
我屌你

259見有紅字user入即刻轉風向

屌浮狗屌到厭左

巧惡

好好珍惜會鬧你嘅人

扮無辜

其實如果你真心想害一個人，就咩都唔好同佢講，由得佢自high，由得佢鬧贏自己，因為好多時人會成長 會有啟發都係因為比人屌先知錯。

利申 唔知發生咩事

無聊到..

無腦嘈交咪變左沒完沒了囉

佢頭先笑我先架

真！！！！！
師傅 佢恰我

去uk之後畢業搏拎working visa仲好

邊度有25呀 睇返之前我講乜啦 話左你抵死

收撚皮啦你！

算啦

成日都係咁佢仆街最多笑佢扺死

不過係幫人買

果一下係上天叫我買

以後都冇得恰佢了

花生可遇不可求

我可唔可以辣着晒全部人

你睇我好 我睇你好

屖

咁你有無著先！

G持

而家係咪唔興吹水 興鬧交

唉我屌你老母啦

冇，但買多個3件入我數

不嬲都係架啦，係背後笑佢話佢睇住佢仆街不知幾爽添

咁都屌

屌你真係好撚衰

慣咗我潛咗好耐班人唔識我咪跟風屌。又唔見屌麈

咁容易就辣得著既人，器量都唔方大得去邊

就係做好人冇人理 寧願屌下嘈下好過

We love peace

不如新年揮春就寫個屖字

25到。。。

做好人通常比人當蠢

會有人理的

咁你下次改個名入去，可能又唔同哂

你要開名講塵？佢真係癲得好勻循既真癲狗黎
懷疑佢有病

嘥哂我啲心機啊屌你老母

所以大家唔好再鬧浮狗了
由得佢啦

過咗今年先

佢打簡體字

你真係好撚79衰

冇啊屌

冇所謂 我抵鬧的

Like me

愛與和平
諗起頭先食茶記政府係cctvb落個廣告
愛比暴力強大
與暴力割席

但佢恰緊我

wfc, 咪鬧過lor上連登就係要浪費時間

使唔使我聽日開始練書法到時寫張畀你

布甸仔啊
佢恰我

呢度無人想鬧你的

屌你 話左你比人屌係抵死 你唔講物以類聚邊咪無事

頭痛加眼訓到想嘔

唉屌 唔想同你依個衰人講野

飲小小凍水?

我都好想食茶記 好耐無食

保護熊仔

有人想鬧我有人想打我有人想我死的

好辛苦 分左手幾日 好唔捨得 好掛住佢 明明已經不停搵野做 點解都要諗起佢

咁咪嘥哂！

無留意

唔好嬲 唔寫揮春了

擇日不如撞日 聽日去食

who?浮狗？扮燥先底，等於食無敵星。之後我會護你㗎啦

你咪諗下佢地鬧你為乜

唔洗啊

俾濛狗屌都扮冇野

愛自己，愛家人

唔會沒完沒了啦 有腦嘅點會同冇腦嘅嘈落去

咁點解唔訓

*少少

眼訓到神智不清

分手後遺症

我都唔怪佢地的

德仔

好耐冇寫過毛筆了

我分左手個幾月都係咁

咁你喺度呻啦

試下買下野分散注意力

嚴重到希望浮狗畀狗咬喎

冇錯怕咩俾人屌？
嗰件事 佢點講佢都係錯
呢個係事實
你班人單單打打話我屈佢
ok fine 我忍唔到 我走
以後唔會再入post
thank you.

梗係講緊無腦之間對鬧啦

幾個月後你會發現......

對面係條仆街仔

冇咁快放低同解決到架啦 俾多兩日自己認命啦

你依家即刻去食屎ok?

我會繼續叫春 但試下少啲

屌左佢先！

因為on9人會符和on9人

真 唔講以為...... （又loop）

又黎對號入座

做乜...

利申:我無話你

有比爸爸屌過咩 無留意

有咩原因導致你過埋樹窿叫春 因為佢係個到出現過？

食屎啦你！！！！

佢不嬲有入

我有錯 我自己都認
邊個話你屈我？

generally speaking, .............

台主

邊到有屖食？

因為呢度無人理

頭頭

傾緊咩⋯⋯

因為佢真係癲......

見到都眼冤

想食熊仔餅

濛係我爸爸

我潛之前佢已經入面，米25-.-

講浮狗點解過去樹窿叫春

屌你好撚衰

原味最好食

我不嬲都兩邊都入的
雖然而家鬧完交分左兩邊立場
我都仲當兩邊既人係朋友
即使次次畀大家屌到仆街

士多啤梨味

你鍾意咩字體

米屈啦-.-
咁佢想去邊叫春咪去邊度囉 唔通有禁制令咩

bam wor 藍㗎

巧甜喎

屌你

原來有入開 我都係Mon過兩三次咁大把

yes!我好燥底

日本果隻

去餐廳 唔該我要一碟屖呀
咪住 個屖字點讀

Times New Roman

你好撚衰啊屌

又想屈me？-.-

笑死我 多謝你

百佳買 係日本個隻嚟！

你真係好衰

Size 12

咁就好了！

心跳加速 真係要抖 cls

1.5 spacing

加斜體

最近好似有芝士蛋糕味

h1

快訓

3個字後見

晚安

屌

邊到買？

咁我勸停係咪有用 如果佢地都要一直咁嘈落去
我勸嚟都無用架？我自問無點同過佢講野 除咗叫佢死開個句之外
無話要搞到呢個地步 佢地選擇嚟 呢啲野又唔係我話事

大家唔好同佢癲啦
佢真係會寫隻字比我架

布甸仔

我係7仔買
好貴

你俾我燥咗先，even做錯燥完先算

No 711!!!

磨緊墨了

我錯了

但好難戒

我仲買買緊嗰個肉醬意粉

好行唔送喇 唔好mon po喇 對你身子唔好呀

好好食$18

依個好好食

外賣

你係無辜的
即係其他人唔俾面佢 明既

有咩唔可以講啫，仲要係網上面cls 洗唔洗咁隱悔

做咩要講野食
乾炒牛河

你訓啦

我食粟米六粒飯

我唔明你咁在意做乜......又唔係你比人屌冚家鏟

三個字後見 FCed

好肚餓

不要離我太遠 掉頭望一眼就見

尋日食左粟米斑腩 今日食左炒魚柳

我都好肚餓

你好撚衰

想食你！

佢俾人講 物以類聚

為你健康著想......快d放底手機訓教啦

嗚嗚
想食大快活嘅下午茶叉燒飯

document.write("<i><h1>Hello World</h1></i>");

由一齊開始就成日食魚 唔好問我點解

比隻耳仔你食

唔記得左......
我覺得要屌布丁狗屌得大力d

早晨正啲

痴線 我好撚憎樹窿post啲人 有條火線我點會唔咬

西多 紅豆冰

P狗

唔撚想理你

唔怪得班5毛 做分化撚好爽

成班護主狗咪嚟囉，以為有女食。厹

畢樹原來你癲狗黎

唔好啦既然都分開左兩邊 就各行各路一人少句啦

係，weak未？

最撚鐘意約人出去

冒住會禿嘅風險學javascript

呢位兄台講野太直會做第x次傷害架

收手

屌你咪咁癲啦 約出去都唔代表食啫
咪用有色眼鏡睇人 屌你拖埋我落水

所以我唔想俾係地見真人 我點role play都得

講真心話好危險的

又黎天使惡魔合集?

咁三唔識七 都叫人留Tg 一齊食甜汁

約我覺得無問題。不過起碼識耐啲先約la

想聽？

大家！
聽我講
果邊由佢地傾
我地有我地傾
就得了
當係比面我 比面楚楚好無！
雖然唔關我事
大家都乖乖！

你唔好咁啦 人地玩膠咋

熊仔叻返次

幾時約出黎？想同你棍撞棍

唔明

我同你地去唱k

影啲相又turn色 構圖又垃圾又成日post

去活動台

佢想寫英文書法畀你

佢cls架！學javascript

唔要你讚啊屌你

唔係點釣女女呀

學python咪算

邊個？

我停唔到 想講到朝早七點返工

想知

唔明啊！！！！

爆啦爆啦 個個都爆啦 我唔得啦
電！腦大！爆！炸！

訓啦屌你 畢爺

又三個字後見？

咁收返 唔叻了

咩係javascript....

你收聲啦

5分鐘後見

我寫中文 佢寫英文 明未

但身體會唔好！

programming langauge.

FCed! 一手

你食屎

我都唔想
唔記得quit左個課

唔想見到堆括號同分號

fced 啦 樂而忘返

明了

好複雜

你唔見左堆括號同分號仲想喊呀

你乜u居然有教javascript?

屌 唔好再講

好大塵

if 肥絲 is not AI
answer

乜佢有呢d相？

咩黎

以前成人台 而家電腦台 真係cls

仲以為係第2個添

邊入到
ive仔嚟咋

我見熊仔有次病左話訓 最後遲左兩粒鐘唔訓 我先收佢為徒

笑咩

讀咩都唔緊要 最緊要自己有無料 特別係P仔

真
我師傅得你一個

巧洩

咁多it仔嘅

唔怪得知

本英雄又贏

你yr1?

應該冇乜人知

但次次我唔訓朝早起身都好後悔

係

師傅肯訓未？
係咪要麻包袋夾住你去訓？

過多日方加訓返啦

有聲

係
yr1撞正大停課
已3個月堂上
online course冇用

jm?噉大牙齒印

*3個月冇堂上

又偷出去遊行

I see，教到array?

啱啱開波咋
我個間都係主打python
javascript個門係細科
連埋html css個堆集埋係一科

我諗咗好多日 真係好多日
係度諗之前佢地話呢個post變咗要光復
終於諗通咗係由幾時開始變同埋邊個出現左就變成咁 當然冇咁簡單啦

睇黎你冇見識過佢上次係度發癲

講黎聽下

想聽

勁，我仲係print("hello world")

P仔

可摸耳原諒下我依家連電腦都唔太識用既人
我真心聽唔明

唔洗理佢地

可以，因為我刀５sick TT

omg

鍵盤都唔識用

電腦開到game就得

禾地圍爐

巧

攬實禾

括號分號恐懼症

metoo
好多野都係google抄左抄右

德德矛事ar ma

又唔係FF既。我係自己冷靜左再重組返所有野先明返好多野，其實嗰兩日我都係收到大量資訊，用最短時間理解，但好多個時講既都未必岩哂。同埋之後我都唔係好想再理呢啲Post外野先唔再打聽咁八掛。

();(;(;(;);;();););;)(););(;);(;);;(;));(;);(;);;();(;):

你真係

乖
我地去python嘅世界

我開google

已經唔記得syntax

唔識
仲喺c++

整game?

開成人台e+d p牌妹妹正刀

你=

都唔記得

咁其實都係講返d post內野啫，唔想個post永遠得d無人明淨係圍內人明既野，比圍內既人瘋狂互quote推post，內容又嘔心咪叫光復囉

冇
學過下咁

唔比成人台

on9

你鬧我

using namespace std;

你公大？你個名

首歌好正

差啲printf

未教到

printf 係java
唔知有冇記錯

為左大家
不如我講返件柒事出黎比大家知好無

好
推

大佬們

支持

come on baby I'm ready

Eeerr
其實我都係舊事重提

java係 System.out

I say 早 you say 晨

你解讀係咁我明，我第一刻睇到楚楚句野唔係咁既解讀嘛。有其他人都係理解左唔同既野出黎。

係地幾個著視點係玩膠，佢地重視既係post到真係搵食個班人（當然呢啲自己攞黎post外野）。但楚楚句驅逐所有狗公咪引哂啲人諗啲真狗公。

同埋用狗公同娘娘去形容玩膠行為，到呢一刻我都接受唔到呢個講法

又Loop返呢個話題 但傾下無妨

我以前學過一個course垃圾嚟

樓豬

媽咪

晨

楚楚！！！！

試下唔好楚楚前楚楚後?
關佢咩事
你試下唔好一咪用自己個死人腦去諗野先
你聽下人地既意見得唔得?
呢到傾左咁耐既人講既野你唔聽
去聽一啲so called受害者既說法
咁樣搞唔掂

佢地唔係真係玩膠呀大佬

個Post係佢？真係佢既？

我覺得我d柒野仲好笑...
點算..

屌 講下其他人論點都要死撐 算鳩數

7事公布大會

你做笑料！！！

如果真係要講既，就可以話玩膠唔係全部都係膠黎架嘛
之前好似講過呢個比喻，就係好似句句野係講之前加個no offense咁
no offense，屌你老母咁樣唔代表真係no offense架嘛
講埋d垃圾廢話就話係玩膠，邊忽玩同邊忽膠？同埋屌兩句啫

你啱
冇點用呢個function唔記得

dllm改名偽毒la

唔好傾，我已經亂曬syntax

真啊屌
布甸仔 佢成日恰我的

我識python咋

教返我

笑死

浮雲哥勁d

我玩膠架咋 做乜咁嬲

hehe已經唔明上面話題

咁同我傾計

整返個你問我答？
搞左幾日都仲loop緊個話題

或者我有個更簡單啲嘅做法
我同大家道歉 我個陣衝口而出講嘅說話收唔返
一句說話唔同人睇有唔同解讀
如果傷到任何一個人我都願意道歉
我知道補救唔到啲咩 但希望大家知我有心

唔好再鬧交了

請問樓豬幾時出黎食飯？

真係諗住通宵更？

如果你想明 ／食花生可以比link你去睇

楚b

交完第一份功課之時就係約食飯之際

突然諗起本身話要帶魚b見楚楚的 冇機會了

熊貓眼仔餅

可唔可以唔好日日咁 聽得多就煩了

日日都掛住佢 見到咩都諗起佢

唔準你道歉

咁你不如去食屎

禾刀５g發生乜事，原來無上咸青口一段時間miss jor甘多-.-

屈。。。。

兄台你日叫夜叫唔係辦法

我係想講我睇到既野出黎 我一講就話我幫住對面 咁樣好難同你地任何一個人傾落去呀

你屌過我中立 但我真係用中立既角度睇
好啦 有人後悔話搞到個Post咁 又要潛水又性
我最撚唔開心既係 走左既人唔會再返黎 我自己真心鐘意呢度 同每個人都有傾計 我女朋友俾人拉個日 俾你地屌走其中兩個幫左我成晚 我好想用我中立全面啲既睇法去修補返大家關係
同你地講 個個都扯哂鋼咁唔肯去原諒人 連聽下我講乜都唔聽係都要用自己立場去先入為主咁駁
你話我ff 我差唔多問哂你地 無意見個班 你地憎個班啲睇法 咁都算ff
我唔幫你地 你地就屌鳩我 好撚攰
而家好多人走左啦 當中有你地最憎個班 仲有啲唔鐘意你地濫炒焦土手段走左 咁係咪算光復左呢

你一講食屎我就諗起寫揮春

其實就係佢叫春叫到有啲啲煩
係啲啲咁多

可能叫叫下就冇事

有冇人想搵我傾計

講

點解會有勇氣出嚟食飯
毒毒唔敢出啊

你講我聽

小明

死狗公護主亂鳩咁屌人走啦

屌 肚餓

成班狗黎咬到人地跳樓都唔放 cls

你咁講我又餓

我仲記得你地

吓...

食野！！！！

其實咩事

我冇份喎

你食屎得了

點解仲未訓

因為唔眼訓
你呢！

我都拒絕拍拖

你乖 佢洩

所以咪涷

我要寫揮春貼滿你門口

啊！冇野好食
等多兩個鐘食早餐

因為做功課
aiii好憎自己成日做ddl fighter

photosynthesis

錯晒
1. 完全同原唔原諒無關係，只係講個問題出黎。
2. 你唔可以咩都話「玩膠」黎解釋架大佬。
3. 邊有屌你？你係咪諗多左？

以前出到灰哂
最後連勇氣都冇埋

肚餓

下次早少少做

究竟屖點讀 想食都唔識嗌

要查先識

點解灰既

你好煩

你凍唔凍

問題大家都知啦 咁人地改左呢？
佢地幾個都係到玩左一個月，個次嚴重左，佢地個晚講哂Sorry，冇人睇到？冇人原諒？
冇屌我？你緊係冇屌啦，睇下其他人先

我覺得自己係0

成個討論區最煩就係我

煩過啲bot ar dllm

report me

你地喊係唔知你地屌個班有幾個係抑鬱，佢地死左你安落？我就係唔安落先想幫下佢地

唔緊要啦 功課姐！
乖乖

你知就好啦屌

我地啱傾咪得囉

吓無上幾個月咸青口居然噉

你地唔係唔知*
唉 見到咁心好灰，好多人都好自責
我知係地主要咬一兩個人 但俾係地屌走係一班人有啲係無啦啦中槍

冇勇氣

你知唔知發生乜事

唔好急

我知啊

未叫你講你點知幾時發生同係邊個囉 你又唔講 之後你又話人地係真玩膠 我未話唔係玩膠囉 你又嬲鳩喇 邊個起鋼先 冇人屌你呀 我夠話自己玩膠啦 咁係未真係玩膠呀 我夠可以話自己係李家誠 咁又係未先? 唔係人講就要信架
你都係想叫番比我地屌走個2個姐 係未呀? 如果係點中立呀? 我都知你想修護關係 唔係個個人都可以和平相處架 又唔見手足體諒下曱甴 人地都好慘架 (我玩膠架咋)
其實真係光復咗 好舒服 如果啲人話走嘅真係走 唔好入番黎呀
我都有抑鬱 等陣去杜拜跳樓比你睇好冇? 你都係想我走姐 出聲囉

係咪上一兩個月...

有人係post屌過你咩？唔通你講緊對家屌你？

唉 算啦
唔好問 布甸仔乖乖

冷靜啲。。。去旅行就玩吓la

個個都為啖氣 個個Post都係咁 真係有愛咩 好Warm咩

某幾個User同你地日傾夜傾 點解可以一下屌走人 唔俾機會人

我知係地會講 要返就會返黎 呢度自由既

但我想講人係會記仇 受左傷就係傷過

都話唔係你

I feel sorry about that 我之前喺post會做下杷調和

我追post睇過無人屌你嘛，私底下？

唔係呀 杜拜有全世界最高嘅樓呀 我跳最高我最勁

唔緊要啦 都唔關你事
乖乖就好了

真心cls

我有睇醫生架 唔係自診 所以應該死唔去

係咪tree hole post 所以噉我應該長留嘅。掛住去j成人台

iron man

唔係啦
都話唔關你事

想了解咩事可以去呢度慢慢睇
順便追埋378
未瞓既咪入黎傾下計囉（377）

唔好嘈la ,去j成人台仲好

唔要

佢死咗喎

係唔知點解拎返之前d野出黎講

曲線劇透

新人留個名
爬下文先見到上面堆長文

其實唔合意見係咪真係可以咁屌法，呢下係我最睇唔透。敏巴用既方法係直接cap圖開名屌，而你再用加大字講娘娘開地圖炮。拳仔我唔熟佢新人，但奇仔由我入黎前已經係到，一下將一個同我傾左4個月既網友趕盡殺絕

邊係呢度 已經係原始時代開始嘅野

e+d p牌好正

到宜家有邊個未睇

人人都睇左就唔算劇透

唔係咁耐都未睇呀嘛

新人就唔好爬啦 落返黎啦

冇追po但睇到頭先咁叫略知一二la

太得閒瞓唔著冇嘢做

咪成日嚇親人啦！
一陣太高調會走哂！
到時就無得J！

輕輕一推搵人理下我啦好無

你地玩哂去 你唔鐘意我都可以屌走我 warm條春

大家光復條撚咩 到時見到意見不合 又好似樹窿post咁直接屌走

衰啲講同個到有咩分別？想光復你地

同我傾計

太撚遲

呢幾日好凍我依家匿係被入面
想買眼鏡但係完全唔想落街

我屌鳩你地屌走人

on9 我cd-rom ja ma

有無得上網買

你依家呢

有咩所謂

傾第啲野啦
無聊野有咩好講落去

你地屌走玩膠就得

是其是非其非 一向都係咁

Okay我真係無諗過會搞到咁
除左講對唔住都唔知可以講咩
唔求大家原諒啦 以前同大家傾得好開心
以後唔出現了sorry大家

我會繼續講 你光復我囉

我舉左例比你睇...
佢地個d唔係叫玩膠呀
no offense 屌你老母屌晒你全家 仲係唔係no offense先？你答我？

網上世界最好就係咁

一視同仁啦
講一次唔明 一百次都唔會明架啦

咁咪一直講
覺得唔再在乎既時候咪走囉 好簡單

邊個逃避緊問題？

不再作評論了
我打算開個新既話題
有冇興趣莊

請講

我發現自己好靚仔
驚為天人
點算好德德

我？

影完鏡再講多次？

係offense左 但我睇到既係真心道歉
我當佢4個月好朋友 佢因為玩膠一樣失去左呢個post既所有人 佢都當我地好朋友

原來苦唔知乜係呢個post啲人

道完歉都無人追擊又何來唔原諒？你邊度睇到有人唔原諒先？
明未？

問題係咩？其實睇唔明

佢咪係長駐係到，然後咁岩個次玩左膠
全部人一齊屌佢話佢娘娘收兵，但屌人個幾個根本唔熟佢

要試先知好唔好睇嘛
都係冇眼鏡好

一於一齊唔好瞓

diu 佢原本樹窿post ga

收到

無追擊...你地到今日仲講緊

哎呀 畢仔係未真係咁難明呀 唔係意見不合呀 世界上有好多on9 但係真係唔洗比人知「你」(唔係話你 係泛指on9人)有幾on9架
又話上連登勿認真 咁如果佢地真係唔係娘娘 唔對號入座未冇事囉 奇自己一個成日叫春「玩膠」真係冇野喎 我冇屌過佢架 冇啦啦入埋幾個on9假玩膠 咁未眼冤囉
重要嘅野要講3次 冇人 真係冇人 係冇人呀 想知你唔見咗支酒架 又話要私底下講 成日都擺哂啲whatsapp對話上黎 係未真想比人公審呀? 我暗示同明示咗好撚耐喇 扮睇唔到繼續扮玩膠咁想點呀? 係未又要就班on9呀? 對住冇腦嘅人好攰架大佬

jher ching!

唔洗啦
我岩岩問左魔鏡了

佢兩個都有入囉 我淨係知佢係到好耐

下...？乜原來有佢份？有開名？點解佢會覺得比人屌？
又FF？

你提起先乜呀又

樹窿第一個post早開過你地好多。

有成人台就有嘉勳

講呢d我真係唔知
變左新人

係呀 屌你地大字寫哂 娘娘
而敏開名屌既奇同拳 個晚幸都有去（都有係到玩左兩三句）
唔對號入座就假啦，仲有好多人你唔知呀，仲叫我問你

我終於collected wind追po

其實係咪被害妄想症？所有暗示都係矛頭指向自己，我係受害者

你地呢個post我近日先知即係我潛水之後先有

勁！

哇屌 咁就叫娘娘咁有街出既人都幾唔得閒

你明明一直在水面

我無入咸青口呢啲post

同埋你唔講我都唔知佢有出啦
ching又爆

今個星期先開始

一個人 42
一個鐘 42
我唔識中文
你唔好打我

我挽出面啲台-.-|||

咁樣講法真係好正常，我想講下次不如學我開名屌啦，好撚多人自己對號入座

無做自己埋位坐係邊個問題先？

到底係咩問題 你未答

屌你 你真係冇追 係全世界都知既野
事源係有人，唔知係咪塵（個時我唔開心飛哂）
約出黎食野嘛，然後自己留名，佢地幾個留名個班有啲人去唱k，仲係Post問我同女朋友去唔去，個時我講我同女朋友係Mk食緊放題。

事出必有因，我冇爆過佢地任何一件事

唉...
估唔到今時今日先知道人蠢係無藥醫的
利申第一次睇戇夫成龍

有上水澄清呀，全部俾你地繼續用no offense呢個講法去屌佢地玩膠影響人，暗示叫佢地扯。你地都冇聽人講乜。不過都唔怪大家嗰陣時大家都上哂火，估唔到而家隔左咁耐，都係咁

由個陣開始到你話要潛水，做過啲咩

留過幾多句Comment

大佬呀！無人上火呀！hello？又FF？

唔係你 你睇下其他人 我知你理性我先狂覆你

你未覆我喎 我好理性同你講架 你冇論點喇? 係暗示要停呀 一開始幾時叫佢地扯? 真係唔好FF咁多 身子同腦子都會壞的

我就係知有份所謂光復既人無人上火先咁覆你
點解你要FF人地會咁在乎會上晒火呢？
我依家就真係上晒火，點解你可以咁文塞？

好撚攰

我成日都想試下睇
但又睇唔上眼
始終同佢同期既都好睇太多..

醒左感覺更強烈訓唔返
JOE GO了

訓啦 我都訓了

通頂

weak

我無！

太弱了

爬post先🤤🤤🤤

爬乜鬼啊 唔比啊！

唔緊要la, 佢地online我咪offline lor

咁八卦架

你最八掛了 對不對！

噓！

我想參與討論但係失敗
或者我再講多次
當初打個句說話 無開名
所以真係唔係針對任何人
而係比睇到個句說話嘅大家
因為個post風氣愈嚟愈差
同埋發生左啲事 我自己覺得唔可以再咁落去
一來唔想再發生同樣嘅事
二來覺得大家都有啲參與唔到討論
所以就打左句說話落去

對於話有啲唔關事嘅人都比人鬧走左
咁樣講啦 同我上面講嘅一樣
唔係針對任何人 大家要搞清楚
唔係因為約完出嚟先要光復
個風氣問題唔係因為一次約出嚟就變到好差

其他人開火依啲我唔講啦
因為係個人立場 我無權過問

再講返我逃避問題依部分
首先鄭重道歉 我的確係逃避問題
最大原因係因為覺得我無能力去處理
所以我剩係出左幾句聲
同埋我自己都不斷收到唔同message
個陣時用左好多時間去理解
其實嘈緊個陣我都有講過
不如嘈埋依個post就算啦 下個post唔好開
原意係覺得大家仲嬲緊 好難傾得埋
不如停一停 比大家緩衝下
不過因為嘈緊 無人睇到啦、睇到都未得閒覆我住
咁我自己私底下都搵左幾個人平息下佢地
但就不是太成功啦 所以又嘈起上嚟
去到後尾就已經係各自潛水 我都話唔再開post

其實都有人同我講過嘅
就話大家都係睇我頭 等我講嘢平息
實不相暪我無睇得自己咁重
所以我先無出聲
同埋個陣有啲係私事 我更加無權過問
或者咁講 如果時間可以返轉頭
我都會想去補救 雖然我都知做唔到啲咩

Anyway!我想講嘅野唔多
其實件事已經發生左、過左去
我覺得可以唔洗再提
同埋唔知大家有冇mon post
如果睇到嚟依到 希望你哋可以接受我嘅道歉
其他巴絲打開過火嘅 我都代佢地向你地道歉
其實大家都係想簡簡單單傾個計
無諗過要搞到咁複雜
所以你地唔好潛水啦 我唔可以代表全部人
但我諗無人會介意的

我點解會開post
係因為我見到開始有手足自殺
自問自己廢人做唔到啲咩
但係都想出一份力
諗諗下又會覺得可能大家都攰啦
會想搵人傾下計 所以就開左個post
我自己都無諗過可以開到咁耐
同大家變左朋友 晚晚就比你地笑我自爆
又笑我沖涼慢我未試過有依啲咁嘅回憶
所以大家係我心目中點都佔左一席位
要講再見其實真係好難
但係去到咁嘅時刻就覺得或者離開會好啲

我可能真係太衝動了
我都知依家講咩都無用
好自責、後悔 因為無諗過會搞成咁
再一次同大家講對唔住

點會呢！

喊了
楚楚
熊仔抱！

唔緊要la, 我已經無post可以留咪去返cc tai玩

你可以係感情台搵我傾計！

件屌你alli係咪你地post嘅人

唔識佢

件土間埋呢？

曾經係 佢無再入了

第一段 我都知係我on9又拎返啲野出黎講，但真係有骨係到同埋好自責個晚調停唔到仲反而搞到惡化左咁。而家特別對你地有扮屌走人個班同埋仲有幾隻真狗公係呢個post到扮冇事吹水，呢啲野令到我真係好難頂，怪就怪我知太多野同太硬頸想世界和平。我過埋今晚會走。係唔捨得好多唔關呢件事既人，同埋冇得再同新人認識，好鐘意由零開始了解網友呢個過程，屌

第二段最慘係有人開名cap左段block list出黎有奇奇，唔撚熟佢地就話佢地Mk妹，開名講冇得唔對號入座啦，但佢呢四個月有冇係真心膠到，獨獨你自已問心，個晚佢都玩得好癲

第三段我不嬲都知，咁係咪只有有人玩到咁On9又要趕多一次先，咁呢個post好快會再收幾次皮，唔好唔記得呢個Post係接受哂唔同人，有咩心事都可以係到講。當你想排走人個時，個post先係真正變質，係咪未明？未明睇到明啦，反思下點解呢個Post可以開到而家啦...

我個日都講玩膠對我黎講好小事，但我注重既係各位絲打安全，唔好亂同人出去，甚至一齊。但提左無數次都有絲打係呢係Post仆街喊左，我心情都唔好過。我又FF。如果個一星期我唔係發生咁多私人事，有出手叫唔好咁樣係個post留名成班約出去食飯，叫返大家小數人私約就好啦，就唔會發生咁多事。

真係好鐘意呢度，但真係走啦，我會記住呢一段日子幫過我，鼓勵我振作既每一位。梳熊仔又搞到氣氛咁

都係on99個啲囉

追返post大家支持個苦唔知乜話我衰先

你已經盡咗力

咸左

佢係我朋友 佢乜都冇評論過呢啲事

唔緊要啦 你都辛苦了
休息下先啦

做乜喊

你好

你都未訓

即係你哋出事，之後部分人去咗樹窿post。今日，我用返以前喺樹窿post講野方式，你地呢度無。我就要畀人單單打打la佳哥蝴蝶效應？

，訓唔到，但又唔知上面講乜

有需要再入返嚟

你巧巧人

唔洗知啦

我出左名好人

你就係FF得太多，又唔肯聽人講insight咁咪有一大堆主觀又錯晒既諗法囉

join唔到話題，估唔到上連登都要做邊緣人

做咩

大家唔瞓有乜搞
心思思想等天光落街食早餐

賢賢！

你想傾咩！ 我好多水吹

88, Canadian boy

好，咁樣係對我最好既解決方法，希望到時我唔開心，又發病，仲有人理下我

我都想食

瞓醒

同樣，不過附近啲野食都厭，唔知食乜好

熊仔聽日唔洗返工咩

牙悠

方加

我唔敢過隔離同你打招呼

已經六點，無得weak

牙丁

會有人理你

布甸仔洗唔洗返工

我一陣又返

你少入嗰個post會畀人咬

利申: FCed 一手

Sick leave

我淆底撚驚比人屌

我方到9號
10號返工返早 屌！！！

how about you?

想食粥同炒麵
覺得好似呀伯咁晨早流流去買粥食

我就係知道 冇入

我好精神

我都識唔到，兩個識唔到朋友嘅做朋友

我聽日唔洗 我返緊part time

好葡萄
我都想連放幾日

我地唔係咩

好掛住香港啲野食

如果你覺得我主觀既，咁個啲就係我個人睇法
我都煩左好耐先咁認為，盡量拎我知既野黎諗

我可以做你地朋友！

傾傾下就有

我識好多，不過係無女朋友

帽喊啦，六點啦，去訓啦

享受埋12月既自由

tmr Saturday

通頂復返工我會死

快啲返香港！
冬天食熱辣辣嘅粥好似幾正

我之前有，散咗，果然目標讀博會斷六親

我返sales sat唔saturday 都係咁啦

你其實真係無野搵野黎煩，知既野亦都好少，永遠睇好既一面
如果我講敏巴屌人既說話唔係為左趕走人，你會唔會明白少少？

同你傾計！

邁向博士中，讀緊master，有排都無得翻黎

最後個句我唔會認同

uot唔好？去uk jm...

fulltime sales?

型呀喂！

複雜。。。

Errrr
你依家有無咩想講

唉屌
assignment 點解永遠做唔完

你地搞到我最鐘意既地方咁 有得唔煩咩？

做assignment 好過返工

想轉下環境，同埋我以為入唔間u，竟然收咗我，我應該隊尾入

加拿大人就飲糖膠la

遲啲會係
雖然之前都係但轉左工

一陣要交assignment
我仲未做完
長命功夫長命做

咁你永遠都唔會脫離到呢個煩惱，亦都唔會明白人地點諗。
其實你對比人屌既人認識有幾多？

通左頂？

我明

好撈？

讀博斷六親咖，我依家都要睇睇點，讀埋個master再算

羊仔

係 但我依家好撚想瞓教呀

乜u勁過uot

都多 所以先幫佢地講說話 當然冇你咁熟有出過去

珍惜生命，向讀博說不

我都係 聽日deadline

咁 攬下你

自從散咗我已經無所畏懼
我都想讀上去做research

Errr 還可以

Yes 依家仲做緊 有排未瞓得

LSE，邊個學科就唔講啦，得我一個香港人

乜sales

加油啊

點解成日都覺得我知好小？

消失

holy shit

好呀，好事。我除非入到間好u，可能就唔讀博了

寫文定點
我應該比你好差最後總結同執返好個reference

零售

如果我話你知既野永遠都唔及屌人既（我地）多，咁你會唔會明白？

因為你勁，有自知之明

咁你知既野咪又係post外既野，又搬龍門

你uot undergraduate?

我可以好肯定咁同你講，我係最尾最尾嗰個被人收。即將被全科嘅人屌打

屌 我嘅青春就咁毁係assignment 到
每日通頂想我爆晒蒼先安落

even你包尾你依然屌打香港三大

多謝熊仔餅

同意

如果係既，咁又擺上個post開名屌？同埋敏巴有解釋點解要Block同點解要直接大力屌，我明佢諗乜但我唔認同佢（你地）既做法

屈到，ching有錢人嚟

咁又唔係嘅，我讀緊嗰科，響香港都唔差㗎

hku見唔到車尾燈

尋晚通頂做完份essay
今日就做project
啱啱總算做完可以休息吓
不過仲有1份project 等緊我

之前趕assignment已經趕到開始起黑眼圈

其實三大真係唔係差囉，幾好添

咦 我又係一份essay兩份project

ibba梗係la同埋佢地嗰啲嚟有scholarship

hku見到車尾燈呀，hku 好似排頭20咁上下

瞓醒再做

屌 啲professor 根本想我出唔到pool
依家個樣殘到 又唔係幫我買單

哪有錢，你老母

係咩sor以為g巴士

你入到去就代表你滿足到佢要求
何必介意你咩位置

咁都有得相認？

睇你搵uoft邊科同ibba比囉

唔洗客氣！
可以叫我熊仔

瞓醒你幫我做

你可以唔認同做法既，但係你諗得被屌既人太理想太多FF，佢地真係好抵屌。
我想講呢，有d野你又唔想知，我又唔會係度講既，亦都唔想所謂傳到通街都知，一句講晒就係你同自己對號入座自以為被屌既人都係諗多左。

我都睇錯，齊炒車

我就快要返工你幫我返我幫你做

感覺上唔好受囉

你可以叫我岳巴女朋友

唔好啦保留啲神秘感

好
岳巴女朋友

話說依家岳巴打點樣？

唔好返啦

如你所願啦

而家佢係收咗，已經過咗去
咁你可以比心機再努力啲向上爬
證明俾佢地俾自己睇自己唔止得咁多料

瞓喺我隔離 瞓得好冧

無錢無生活

Sleep is for the Weak.

絲打好可愛

啲人真心好勁，有幾個原本lse，有幾個oxbridge， 有幾個ivy，有啲吃力

老啦 通左一晚頂

你都係絲打

個樣殘到呢

因為我有同佢地事後傾過點諗..

算啦，我唔再解釋了，走人了

最後執返個尾彩先，由此至今我真係冇偏幫任何一面

我只係想大家唔好嘈，然後想和好，睇黎我大失敗。

完

我都覺

幾勁咪又係同你而家做同一樣嘢
你嘅未來可以超越佢地
要有信心同鬥志

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（390）

開定

你好可愛

推埋先

推

Gen仔！！！！！

我700

熊仔

咁我800